還看金鷹 政府派銅罩,不過1萬仲未有。 宣佈時機有玄妙,林鄭何打算｜

還看金鷹
政府派銅罩,不過1萬仲未有。
宣佈時機有玄妙,林鄭何打算｜
還看金鷹 (第1節) 20年5月6日

香港花生
191K subscribers

主持：金鷹

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: